電腦白痴： No disk drive found

求助，電腦無啦啦開唔到機，要點做？

上網搵過都唔知點搞

搵唔到boot disc
試下開機按del 入bios 看看

睇邊 我影上黎

睇你個sata 仲認唔認到hdd,
認到姐係炒windows,
認唔到姐係壞hdd/MB/sata 頭/sata 線

俾返部野人啦

係咪本身WINDOW裝係SSD

咁即係炒windows? 要重裝嗎？

部腦係我架 座枱機

係裝係SSD

次序係咪SSD 行先
係既話入隻裝WIN手指睇下安裝程式見唔見到隻SSD

ssd 就插返sata 0/1 號port 啦，
off 晒所有sata,
淨插ssd 落p1 位試下開機

我將UEFI 改做Legacy就開到機 ..... 唔知點解